覺唔覺時事台貼新聞要進化一下？贊成既可唔可以幫手正評加推一推post?

例如固定一個Post格式係回覆0個度

好似咁：

#0
新聞標題：
日期：
媒體：
link:

之後先係回覆1內容

或者其他人可以補充個#0

次次睇新聞Post都要自己搵上面啲嘢，有時啲old news都可以上熱門

大家有無其他意見

唔覺 自己fc判斷囉

唔係人講咩就信